[PS4]Destiny 2 重玩緊嘅 入

想搵人一齊刷RAID果D 自己一個好悶

仲有介玩？玩到邊度？